梁振英：黃色經濟圈幼稚 連登仔：表示同意

罷搭因航，不了
我仲有好多Asia Miles要換

高鐵同港豬澳弱智

黃色經濟圈？你掉鳩晒你D made in China未？

今次真係認同
不斷互屌 分化 黃色經濟圈得啖笑

我都打算繼續食美心了 罷乜鳩

美心又平又方便